一人一套心目中既神作

Lalali

k on

惡魔高校

得一套既話
只能係Clannad After Story
係我心目中至高無上神作

天元突破

一定唔係鋼鍊先

銀魂

秒五

大劍
可惜動畫無第二季, 做到最後萬眾期待既結局

EVA

Blood-c 前面完全唔知做乜9 最後大爆發

Blood+好啲

藤崎版封神演義

劍豪生死鬥

Aldnoah Zero

班鬼滅撚居然冇衝入嚟

咁我講鬼滅 火影 OP

其實係s;g

刀劍神域

加速世界

竟然冇人講巨人

手機俠

閃靈二人組......

交響詩篇

動物朋友 寶石王國 屌有毒嘅

多啦A夢

求其

HxH世界第一

烙印戰士
有生之年系列既神作

Fate Zero

唔明點解女主最後會復活左

申公豹

天使禁獵區

fate zero

cowboy bebop

海貓鳴泣之時

衝鋒21

高達00

魔裝學園 HxH?

歡實

動物橫町

鬼父

空之境界

交交交交交交膠街架

小鎮引發奇跡＋男主儲夠光玉
詳細睇遊戲會更清楚啲啲，幾年前玩唔太記得
本身就含少量幻想類嘅作品（例如風子嘅存在）